有無巴絲試過由台中橫渡花蓮?

是咁的，話說小弟之前買左hk express機票，完sem後飛台中，諗住玩兩日台中之後上日月潭玩一日，然後過花蓮玩四日再飛返嚟。

但係前日我做research果時發現，原來果條橫跨台灣既山路叫中橫，仲要轉車先可以過到花蓮，要成一日時間。

獨遊但係又想玩盡佢，唔晒時間on99。但係又想試下巴士旅行咁，好撚浪漫。

點算好?仲1516咁。

台中高鐵去台北再轉台鐵去花蓮好過啦屌

內陸機飛過去

上星期飛去花蓮，包車玩太魯閣再上合歡山玩幾日，再包車落清境，之後南投，台中飛返香港

中橫公路斷咗十幾年啦喎 去到宜家都通唔番

一共用左幾多日？

7日 南投只係經過 有多兩易既話會玩埋

同你調返轉
飛去台中 上清境玩一日 第日包車沿住玩太魯閣 花蓮玩幾日 飛返香港